有冇人個樣好young 搞到溝唔到女

想襯下衫但個樣young得濟唔配
想識下女個樣唔夠mature比唔到安全感佢

利申米八幾一般樣A0

你似柒多過young喎

六呎百八磅都唔算差啦個身型
又孝順肯做家務識煮飯
點解溝親啲女都好抗拒我

你切柒多過young喎

同你好相似 都有1米8幾正常樣
但我都食咗好多次檸檬既a0

巴打

算啦

最撚重要係連啲女口中嘅上進心
係條女個口講撚埋出黎話我有
點知都係一獲泡
屌你老母

鬼叫我窮 兼且係正常樣咩
如果我有錢少少 靚仔少少就好啦

上進心 仲難聽過粗口

好過樣柒架喇

以為WhatsApp 得條女肯同你傾計係好開始啦，屌你老母一講到約出街就推三推四
屌你老母點撚樣呀
好撚似出一出街就會強姦左你咁死都唔撚肯出

比啲女玩玩下不撚如返去對女優打J仲好啦
起碼佢地係（扮）嘗試滿足你呀
打撚完爽完聖人mode乜柒都唔撚諗

最撚心痛係次次識親新fd
問親status 都一定話
下？你A0?唔撚信囉
你咁撚高實溝死女啦！
屌！你以為我想咁高？
搭車撼頭，腳長永遠坐唔得舒服
由細訓到大張床都要換撚左呀！
最緊要係比啲矮撚fd日日屌呀嘛
我寧願矮返10cm都好撚過成米八啦

我都公屋窮撚
而識左個千萬私樓女
約唔撚到出街

有時真係好撚想死左佢
愛情失意 學業失業
人生無咩方向
經歷過親戚 朋友嘅突然離世
有時個人成日諗死
但一諗起個阿媽阿爸咁錫我
又唔想放棄住

識佢有Q用咩
最緊要係溝到佢呀嘛

btw佢唔蘇你都好正常姐
依家邊會有有錢女會鍾意窮撚㗎
就算有都係這些機會不是我的

巴打唔好咁負面
真係世上只有爸媽好

傾計永遠我主動
問問題佢有hea答feel
無意思不撚如唔好蘇我啦

不過佢唔似拜金咁解，成日返工
不過都係果啲hea工

22歲都係中學生樣

人地想同你做朋友姐 唔好諗咁多啦

btw我食親檸檬果d 完全係當正曬朋友關係

可能都係啦
佢都A0

不過你識佢幾耐 ？

唔算好耐
兩個月啦

之前有個成三年一出完去成刻收皮

兩個月
兩個月咁你灰咩嘢 熟又話唔熟
你仲有機既 可能日久生情呢
一次生兩次熟 慢慢黎啦

有時唔關個外表事既
大把柒頭矮撚都有女朋友啦

我個個表明咗我心意 直接fdzone咗

第一印象加好多分

又真 有時呢d野 真係好睇眼緣同feel

我成日係街見到個心都諗
我條件好你咁多點解都無女

咁你高實有加分tim啦
D女都好睇你有冇個人魅力
例如性格呀才華呀

好多野都成日三分鐘熱度
玩下運動算唔算？
係踢波踢左三年

有加呀 加完都係個位數 知道你窮即刻倒扣至負分

傻的嗎
我個樣就係夠young，溝學生妹先易溝

我個樣都係好細個 啲女又係話冇安全感
但始終有女信我 重要唔少

認真你靚靚仔仔 又有做運動 著衫又唔錯
唔會太內向 真係大把女食 個樣細溝到唔少姐姐

有玩運動都好呀
唔洗勁都得 因為好多女都唔識睇
我法國性格係好緊要的
你係咪成日放負又婆婆媽媽個d黎架

唔係個個都咁貪錢既
你應該唔會窮到冇錢出街掛

練大隻囉 樓主咁高
童顏巨乳小鮮肉
莫講話女 五十歲阿婆都鍾意呀

搵緊1萬頭 仲邊會有錢呀 俾家用已經冇咗一大半

我仲未搵錢，不過好快
Asso yr2 cgpa差少少過三
已經打定輸數出黎做野

咁快就打定輸數
巴打你諗野仲灰過我

果d阿姐係大話精黎㗎 千祈唔好信佢地講既野呀

溝唔到女原因係阿狗